冇朋友可以點做

日日返工放假，0生活，自己本身小朋友，唔想咁可以點

識新朋友

小朋友番工

Sorry想reconfirm
咁你係無朋友 定小朋友?

揾女朋友

How

接近冇

how old are you

唔得？

24

做邊行呀？

小朋友

同你一樣

近期多左好多依類post

工程仔

証明香港 要走了

Pm

少朋友定小朋友呀
幾大先?外表如何?如果外表唔差識朋友根本唔難

挽個交友app都識到十個八個啦（鬆馳熊頭有條片嘅對白都係咁）
再唔係收工落（清）吧

正常樣，唔知去邊識

咩 app

番多d工lor

Tg: zayn000
做你朋友

skou_ , tinde_ ,pakto_
利申唔係個個 app都有挽
小心遇到非人類用戶，除非你想
其實fb snapchat 都係交友 app